機場，人呢？

除左俾popo查袋查證查到miss左班機，機場超級運作正常喎

客運樓入面真係風平浪靜

超和平快樂麥當勞吃雞抗爭

同志仍須努力